爆炸案首被告何手足透露 七一火魔案李手足於收押所被圍毆

懲狗黑警死全家

食屎狗死全家

做唔到d 乜 最多投訴比懲教

Push

推

係！好嬲好嬲，做到咩？

殺左佢地全家咩⋯⋯

推比pompeo 掛

Tui

老黑死全家

push

手足唔敢幫手還拖都算
點解會有恰返自己手足轉頭？

喺出面打仗都識互相掩護
入到去反而恰自己人？

推比更多人知
咪比手足成為左condom

你有冇睇
比老黑恰喎

無乜可信度...

第3段尾

今晚去食黃店，睇蘋果

黑警死全家

未？

嬲完請做任，twitter線又好，TVB線又好

人地點對你，十倍百倍還，唔好驚，反正一世，企出黎幫後面d手足打好個底，犧牲自己，唔係之後果d個個變人肉沙包架啦

特殊人士應該唔覺意得罪黑底

點解唔可以？

仆街屌佢老母推爆佢

D字咩事

咁渣架
7條蛋散桐生一馬一分鐘搞掂哂

再唔係快跟成島亮學野

屌你老母懲教狗

619?

可以點幫

官商鄉黑狗 黑白兩道食晒

一日唔推翻個垃圾制度只會有更多人受害

攬炒

應該唔刻意寫明掛

議員係唔係做到嘢？

個post 五毛多撚到

班狗見老黑出手梗係扮嘢放慢手腳啦

入得去坐就預撚咗送頭送得你地咁撚開心？

起你底就笑到痴線
不如你啲「輸晒post」得閒換下ac開

Up

連黃店月餅都唔買

係咪當手足condom

可能唔係得罪
係純粹睇佢唔順眼

笑死
反串五毛po去到咁前

推到俾議員睇

連登最出名五毛其中之一

我屌你老母

又係懲教曱甴

屌你老母

如果信中係事實，
要搵人幫下個位手足
（利申：乜人都唔識，淨係識推twitter)

你開埋名咪佢都比人打埋 係咪on9

代坐監手足食黃店 買蘋果
香港人 報仇

柳記

呢個post好多五毛

呢個post D 五毛想點

推旺角手足

推一推先

你食屎啦
覺得自己講呢啲野好威？

其實手足入到去多數係比人恰多定係無乜特別
唔計D懲教狗

Block咗條友好耐 唔好覆五毛

睇黎D仆街政府係入面都搵人打佢地
定係全面報復獄卒

推比議員睇

懲教同警察差唔多

可能仲衰

多數都係

你願唔願意做「寫信師」？

每一次有手足被判監 我會google篇新聞save低佢

唉屌⋯⋯可以點做可以點幫......

快d去幫襯黃店，之前12歲果個俾人咁搞法，都有人第二日係fb話食返兩件黃店cake補返數

PUSH

丟

麻包袋講左成年幾

係重撚衰
90%紀律部隊都係仆街架啦

黑警死全家呀屌你老母

黑警 黑柳記

之前有個POST , 出返嚟既你問我答.
其實現實社會, 同入面都應該一樣. 見你好黑就會黑你.
會唔會嗰個倉冇乜黃絲/手足. 得2-3個可能見到都唔敢幫.
而寫信個巴打個倉. 大部份都係手足. 所以好D.
不過手足BULLY 手足就真係................

出到來發現 已經完晒

和你lunch得番David 哥

啫係呢
我覺得多數人都冇真係睇封信
係連啲手足都唔保條友

坦白啲
啲人係因為手足嘅學習障礙而恰佢

雖然都仆街
但有啲人錯重點

同埋點解一個有學習障礙嘅
會行到呢一步
冇人勸佢?
佢呢啲係真係唔適合

回顧
囚友批評：「投訴制度是假的！」

投訴當搞事 遭單獨囚禁調監獄

有冇人話我知我哋市民可以點投訴

Sor

一齊恰個弱者黎融入群體

屢見不鮮

手足

Dllm恐怖分子

根本要整個柳記老豆揾仔

唉睇到心傷

希望大家積極投入唔同幫圍牆內手足的計劃

推呀

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

見到行字都呆咗

佢講入面有老黑打個手足，唔係手足恰手足喎

第3段尾呀

唔明點解要手足恰返自己人

手足bully手足？咩事？

國際線有任 請每日推Post

我屌你老豆啦 反抗都唔鳩識 抵撚死啦

係咪寫錯

唔想俾人打咪還拖囉
還拖都唔識 呢個係弱肉強食既世界啊
你估入去坐監係渡假啊？

我覺得係
應該係全部黃但非全部手足

希望係
（應該話全手足，非黃）嗰句有啲解唔通
會唔會手誤...

封咗條傻閪好耐 咪撚理佢 等佢自HI

一係反抗 一係願打！
你覺得反清復明既時期 唔撚係反抗 你有今時今日香港？

見佢又唔食飯，日日係房挽手指手足呀

CLS 一入到嚟全部都係之前封鎖晒嘅五毛

香港人 返工

革命

take care

大禍臨頭，各自

雖然離題，咁大渣哥果堆都黃又搞鳩自己人啦

但入到果個環境都唔幫返自己人真係好sad

Miss pun 家陣閪痕冇錢使又密謀復出搵食，接受毒撚既進貢，而畀隻臭雞篤灰兼話偽黃既何手足就還押

真係香港人加油 贏緊5:0

唉 點解要俾我知呢啲消息

支持 手足倉底見

死鄉黑！！

寫信寫信寫信

Dklm

屌 波台可能滿足到你

pish

老黑係黑社會喎

藍絲無處不在

大家麻煩參加寫信比手足thx🙏🏻

抵班垃圾老黑坐成世 社會蛀蟲 同班狗嘅分別就係有牌同冇牌

本身老黑就係深藍

我都保持距離先
成班係到推
真心有人會寫錯619

有較接近在囚手足嘅page有啲野同大家講，
可以認真睇一睇再衡量一下點做

證據？

twitter打國際戰線

醒下啦 咪再發夢啦

屌你老豆 屌到佢縮埋一舊

自己戙枝旗啦

懲狗死全家

你係認同佢嘅話你出去未得囉 有部份人唔認同依個活動先冇做姐 仲有手足唔洗出到黎先發現 佢地係入面有得睇新聞嘅 最近先入去又唔出名嘅手足上庭果時已經知啦 冇咩人去聽審 寫信又淨係寫信俾出名嘅 如果唔想佢地有咁嘅感受就叫多D身邊嘅人去聽審 送車 寫信囉 最好就做埋twitter 同做下文宣啦

係大家欠咗佢哋嘅

其實搵個好哈中學都有呢個現象何況

我地等你

Pish

我就入去坐，你就開冷氣做少少文宣？不如調轉啦

叫佢唔好寫””分住比佢食先”” 咁樣佢有機會比人鎖

屌

唔好意思 想問下你點得出依個結論？

你老母被狗屌呀知名五毛

改善囚犯福利同在囚環境

咩唔係救人咩

吓

我見12手足無乜人關注
黃圈group仲問緊邊間黃店好食就真嘅

唔完美可接受
仲有老婆仔女

幫推

你會去劫獄咩
劫到咩？

劫到嘅話連濫補都唔使圍犬署
直接衝咗入去了

即係點做？

好嬲 返工

A

😡😡😡😡

柳記會check信 點會比你流出到

想救人嘅入黎幫我推post

想幫12位手足報仇嘅入一入黎，我知道所有事情嘅真相，但我問你哋答

當你見到今時今日都仲有人中電騙嘅時候，你無可否認呢個世界真係乜鬼低能白痴嘅嘢都有人信，有啲仲好似嗰啲網上情緣騙案受害人咁樂在其中添

咁應該要點

手足在捱苦
身心受創
祈求公義降臨

點解Check 完唔可以流出

block list爆咗了
好彩晨早block曬五毛

痴線

咁樣公開手足書信 呢位手足會唔會有事嫁? 會唔會比人報復

有無圍毆佢果批人資料？

比較在意寫信手足係咪咁堅，坐得咁安然無事